06-08年camry定10-13年mazda3 hatchback

價錢差唔多，除左空間之外，揀邊架好？

主要日常返工代步，全程行高速

Mazda3似返工
Camry似退休阿伯

Camry 阿叔阿伯先渣

Camry好撚食油，完

自己喜歡，唔洗問

mazda3 唔係魂動之前都係77地，加多少少買2014打後

10-13年mazda3同今代corolla 一樣樣

豐田同Mazda 合作左幾年啦，你睇下豐田D 新車靚左幾多

camry唔係應該拎mazda6比較咩

睇得出豐田整車係毫無誠意
跟mazda , 用寶馬野
Yaris 都廢事搵人整直接改logo 算

都貴一個double p牌仔想買架平平地既渣住先

純粹見呢兩款車呢個年份價錢差唔多

mazda 3,camry可能對你黎講可能太大部
不過大d舒服d

Camry

呢個年份既camry一定食油，睇你想要咩，大大架舒舒服服一定camry, 要款慳油一定Mazda 3.

BTW, 06-08年Camry真係超級阿叔